【監警會】建制派委員：曾遇 CID 超時工作失控 突然跳起「越來越癲」 口供「寫到唔知似乜」

錢志庸本身是建制派，他是《HKG 報》及《港人港地》的博客，今年六月先後發表文章指國歌法必須推行。他指自己曾有目擊警員失控經驗，他指事發為凌晨 2 時，他作為律師陪同一名被捕人士落口供向。錢志庸指警員當時向他表示自己已超時工作，而錢自己一直只是陪同被捕人，「突然間個 CID 攞攞下口供跳起身，佢變咗係第三、第四個人，佢就問我嘢......問完我就問果個被捕人士，變咗我係主角。」錢志庸指警員「跳離環境」，又指不知警員有否佩槍。

向警投訴「我話你哋個兄弟有問題」 直言 CID 有精神病
錢志庸語重心長地說，「所以你哋唔好覺得心理問題簡單，因為你哋果啲人揸住槍，有少少 alert（警覺）唔好當睇唔到。」他指自己只是作出提醒，在場的警察高級臨床心理學家麥詠芬回應指，心理健康預防工作緊要，亦會提醒周邊同事保持警愓，有需要時要尋求協助。

傻散 開始清算了

黑警處: 收唔到當事人正式投訴, 無法跟進

連奶共派律師都咁對待 班狗真係視法治如無物

建制派

親北京派 / 親共派 / 執政少數派

狗唔識分顏色，唔係同類就咬

英文都係叫Pro-Beijing parties, Pro-China parties
建咩制咩

睇下監警會口中行之有效既機制投唔投訴到囉

跳掣呢家野控制唔到

冇錯，用字要清楚準確

呢啲人最好繼續做警察
喺警署轟幾槍先啦

犬隻精神分裂

奶共派

蘋果呢排用字都好咗

吸毒洗你教？

潛台詞

警察因超時工作 令精神壓力大增 所以成日語無論次 精神失常

應去中央政府提出援手

你OT有錢收架

你意見你可以向警察投訴課或監警會作出意見

O下T都要發癲，咁香港咪周街痴線佬？
毅進仔係身嬌肉貴啲嘅

唔好on9啦，有問題果個係我地，佢就唔會錯，冇清數呢樣野，唔好FF

賤種黑警返shift 返到傻撚左既例子
唔好生仔呀，啲DNA唔健康生埋啲弱智仔

佢地就係法官同劊子手